依家已經唔係街頭型式可以控制到既範圍，希望大家唔好衝動。

依家少少一個彈丸之地已經催化到世界地緣政治既新冷戰局面。 喺呢個形勢之下，本地人一定成為了各國爭奪之間嘅棋子，而客觀事實就係本地人既命運已經唔係自己控制到。 呢個係無奈嘅事實，大家一定要學識接受無奈。

大家既憤怒源於無力感，而無力感又源自本地人本身做唔到啲乜嘢，所以大家嬲係理解。但大家只要理解我哋嘅命運從來都唔係自己手中就明白依家只有一樣嘢可以做，就係「等」 。

所以希望大家唔好衝動，呢刻已經唔再係街頭型式嘅階段。係冇錯，係呢個時間會眼白白見到好多同路人一個一個受苦，但切記要忍耐。 只要佢繼續錯落去，再直佢談判破裂，法例繼續朝着光速收緊，到逃生門一開，我地就贏！

屌，係真
保留實力

張高達圖喺邊? 有無人up上嚟（熱狗整嘅不過合理）
3個月之前我唔信呢張圖
而家我信

真 事實係街頭抗爭一早到咗樽頸位 已經損失太多手足 而且冇任何成果 之後都係等美國出手啦 我知實會有浪漫主義兒登仔負皮
btw 巴打

入定貨，準備下一波
咪亂洗錢，盡量套現
練好身體，方便解圍

各位，煲底見。

Twitter 戰線要人

巴打
保留實力唔等於乜都唔做
大魔頭還大魔頭，但最好學習對象就係毛魔

外國都唔打熱戰轉打金融
手足仲唔識變通？

呢場其實已經係WW3，係人類文明之戰，而香港只係導火線。如果香港成功點著全世界，全世界仲有力量阻止邪惡軸心國消滅人類文明。如果點唔著，世界各國會好似香港咁一個一個咁淪亡。